VC206既主人,你隻名駒好嘈

請問你改左幾多錢, 條死氣喉用邊條, 係人都知你一家3口又準備出街

sorry lor

太嘈可以告

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

成隻船咁

咩車？

1823先

幫手推翻今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !